Cette dernière phase s'articule sur la rédaction d'un audit visant à faire
prendre un instantané de l'infrastructure GNU/Linux existante avant les premiers
travaux d'eNovance pour l'OCDE. Cette section présentera essentiellement la
méthodologie plutôt que les résultats de l'audit qui sont strictement
confidentiels étant donné la sensibilité des systèmes étudiés au sein du
système d'information de l'OCDE.

\subsection{Méthodologie et rendu}
\input{chapters/oecd/audit/methode.tex}

\subsection{Soutenance de l'audit}
\input{chapters/oecd/audit/soutenance.tex}

Finalement, le temps passé sur cet audit fut récompensé par une réunion
positive et une bonne réception de mon rapport d'audit. Techniquement, j'ai eu
l'occasion de découvrir ou mieux comprendre certains aspects peu abordés
d'ordinaire, et de mettre en avant mon expertise sur les systèmes GNU/Linux,
la bonne réception globale de mon travail en confirmant la réelle valeur.
